技術層面有幾準？

如題。。

你猶疑緊買唔買既時候
最後冇買
會發覺自己預測同技術指標命中率會係95%

你望住技術指標做
發出訊號時跟住做
佢既命中率就會係5%

真

50%

好中

識野

面仔相反

無 完全唔準

你當佢係一個有經驗既朋友既意見，可以參考但不可盡信

無買就準 買咗唔準

撚洗聽連登仔講咩，乜撚都話無用
你明白賠率同勝率既關係先再講

咁量子力學既

數據分析

Watch and learn.. my friend

on9仔先用技術分析
我用開龔成老師果套
先增值(你個腦)
後現金流(比大戶)

如果係準
大把人發晒達啦
仲洗出書教你用TA ？
呢排都賺夠？

上面段廢話都咁多人like
識用技術面咪提高勝算
個個打開幅圖會睇sma rsi就以為係用緊技術分析

本唔夠，呃完版稅再拎你啲錢買，輸完再有你哋買書供佢，本多終勝

合理，廢話d人先會明

漫步華爾街其中一段講得幾好

有一項研究, 電腦匯出紐約證券交易所得548種股票五年內的表現圖形.
電腦掃瞄所有圖形, 辨識出32種最受歡迎的線形; 例如, 頭肩形, 三重頂或三重底, 槽形
, 楔形, 菱形等. 只要出現多頭線形就記錄買進, 反之就記錄賣出. 結果再度顯示, 技術
分析的信號和接下來的股價表現沒以關係. 如果你跟著信號買進賣出, 扣掉手續費,
報酬仍不比買進持有好.

港股適用=/=美股適用

港股波幅大 要常進出
美股升幅反而長渣好

港股作用 零